กับการรับประกัน
ครับ
คาดว่ามีจานหมุนซ้อนกันอยู่
จะมีรุ่น
จานที่จานละ
จุ
ซึ่งมีความจุสูงสุดที่
ซึ่งเป็นฮาร์ดดิสก์เกรดสูงสุดของยี่ห้อนี้
ด้านราคาของ
ตามออกมาด้วย
ทำฮาร์ดดิสก์ไดรฟ์ขนาด
ที่ความจุ
ที่มา
นำสิ่งที่ดีสู่ชีวิตอีกครั้ง
นิ้ว
นี้
บาท
ประมาณ
ประหยัดพลังงาน
ปอนด์
ปี
มีหน่วยความจำแคช
รองรับ
รองลงไปคือ
รอบต่อนาทีกับการเชื่อมต่อแบบ
สำหรับผู้ใช้ระดับกลางและ
อยู่ที่
ออกมาในไลน์
ฮาร์ดดิสก์ใส่ก๊าซฮีเลียม
เปิดตัว
เมื่อ
และ
และคาดต่อได้อีกว่า
และคาดว่าภายในใช้เทคนิคการเก็บข้อมูลแบบเดียวกับไดรฟ์เกรดธุรกิจรุ่น
ใช้งานที่ความเร็วจานหมุน
ในขนาด
ในความจุ
1.6TB
128MB
13700
2
262
3.5
3.5
5
6
6TB
7200
8TB
8TB
8TB
8TB
Advanced
E300
Format
Gbs
MG04
MG04
NCQ
P300
Register
SATA
The
Toshiba
Toshiba
X300
X300
X300
X300
